想問吓點識一個迪士尼樂園做嘅人？

我唔知佢叫咩名
佢係其中一個show嘅performer
有冇啲咩辦法可以識佢？

善心打破零回覆

行過去咋喎

阿叔你唔好搞咁多野啦

佢係台上表演嗰啲

我不是阿叔
我是女仔

入去做

你一齊表演囉

ok 雖然可能性低啲，但係都係暫時比較有建設性嘅留言，感謝您

人哋會覺得我係痴線囉

唔行過去可以點

邊一個show?
利申之前喺迪士尼睇完場show 返屋企搵到條仔個ig

行埋去講
今晚你幾點收工

小天使糖糖

係Moana 嗰個

你係點搵㗎 唔知條仔叫咩名㗎喎

求吓你教我點樣搵

直接搵迪士尼總理，話好欣賞佢，想寫d 鼓勵說話比佢，如果佢有心既，實會回你既

經理

咁快既

通常有個白衫+紅褲 跟住 直接問佢就得

利申：係北韓做個陣俾人問拎電話☎️

我打算扮埋米奇老鼠

唔好搞我哋cm啦，我哋都係打份工姐

召喚成功